{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_039673",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D103078",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "선녀와나무꾼 논현점"
    },
    "text": "「仙女と木こり論峴点\\n\nソウル江南区論峴洞163-12 6階\\n\nカフェ/居酒屋-居酒屋、00:00~24:00、年中無休、60席/部屋:部屋なし、ボリュームたっぷりの量と親しみやすい雰囲気が漂う居酒屋「天女と木こり論峴店」を紹介する。 論峴駅に位置するここは昼には食堂、夕方には居酒屋として運営されるところだ。 美味しくてボリュームたっぷりの食べ物（�����文）に昼も夜も人気が高いここ。 屋外テラスもあり、天気の良い日に冷たいビールを飲むのにもぴったりだ。 24時営業なので、いつでも開いているのもこの店の長所だ。 しっかりしたご飯が食べたい時、または冷たいビールが飲みたい時はいつでもここを訪れてみよう。」",
    "QA": [
        {
            "question": "仙女と木こり論峴点はどこにありますか？",
            "answer": "仙女と木こり論峴点はソウル江南区論峴洞163-12 6階にあります。"
        },
        {
            "question": "仙女と木こり論峴点はどのような営業時間ですか？",
            "answer": "仙女と木こり論峴点は年中無休で、00:00から24:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "仙女と木こり論峴点は何席ありますか？",
            "answer": "仙女と木こり論峴点には60席あります。"
        },
        {
            "question": "仙女と木こり論峴点は部屋がありますか？",
            "answer": "仙女と木こり論峴点には部屋はありません。"
        },
        {
            "question": "仙女と木こり論峴点のメニューはどのようなものですか？",
            "answer": "仙女と木こり論峴点のメニューはボリュームたっぷりで親しみやすい雰囲気が漂う食堂や居酒屋の料理です。"
        },
        {
            "question": "仙女と木こり論峴点は何時から何時まで食堂として運営されていますか？",
            "answer": "仙女と木こり論峴点は昼には食堂としても運営されており、具体的な営業時間は不明です。"
        },
        {
            "question": "仙女と木こり論峴点はどのような料理が人気ですか？",
            "answer": "仙女と木こり論峴点では美味しくてボリュームたっぷりの食べ物が人気ですが、具体的な料理名は不明です。"
        },
        {
            "question": "仙女と木こり論峴点には屋外テラスがありますか？",
            "answer": "はい、仙女と木こり論峴点には屋外テラスもあります。"
        },
        {
            "question": "仙女と木こり論峴点はどのような特徴を持っていますか？",
            "answer": "仙女と木こり論峴点の特徴は、24時間営業でいつでも開いていること、しっかりしたご飯や冷たいビールが楽しめることです。"
        },
        {
            "question": "仙女と木こり論峴点は何を提供していますか？",
            "answer": "仙女と木こり論峴点は美味しくてボリュームたっぷりの食べ物や冷たいビールを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 225,
        "QA": 446
    }
}